班死獌狗贏隊英乙都可以j到虛脫🤣👍🏻

唔記得上次輸比隊布咩咩城啊？

忍唔到呀

山9水貨味濃

狗係咁架啦

有得j咪比佢地j囉

下場俾熱狗456就潛返落海底啦

當年友誼賽炒洛杉磯銀河都j到上外太空 唔意外

lm binc

當今英超應該冇人守到山神

死全家啦賤種